大家今年抽到咩聖誕禮物？

我先
冇

足球機。。。

忘掉投下那禮物給我

我公司有個柒頭買咗依樣嘢交換禮物。
重點係成班同事無人揸車。

泰國來回機票兩張

咩料

假撚

一對膠拖鞋！
一對唔啱我size嘅膠拖鞋！

維多c 2 盒 一d誠意都冇

三文治機

一盒English tea

500蚊現金

林寶

想抽個女朋友

咩黎

欣宜咁款

布癲狗毛毯

百佳現金卷

錢

雪糕機
笑定喊好

超高質聖誕綠帽，只此一家💚
賣家只求打和！
超抵聖誕頭飾，人人必備！
適合成人及小朋友
$30/個 $50/2個 $100/5個

TG: Mroh2

我地有人收到紙紮pizza

收到愛

男士香水
成千銀不過冇用